係煙入面 袋底痛到行唔到

決定保鮮紙包袋

禁多人袋底痛?

著火咁好似